年尾中原指數CCL預測投票：一齊睇吓連燈仔燈唔燈

以2018年12月28日公佈o既 CCL為準
覺得CCL企得到180 o既正評
180以下o既負評

唔好理自己平時燈唔燈
請各位自行真心以各因素估計

提示: 上星期五公佈之CCL為 188.64

200 不用說

直接覆你正評

但你已經有個停止呼吸topic個個星期指數追蹤

正皮不解釋，緊跟低置業主道路